[BE WATER]添馬政府總部明日暫停開放

添馬政府總部明日暫停開放
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
基於保安考慮，明日（六月二十一日）添馬政府總部暫停開放。

同事無需返回政府總部工作，並應按照所屬決策局或部門的應變計劃工作。所有訪客活動亦會延期或取消。

完
2019年6月20日（星期四）
香港時間20時18分

Source?

渣ga

Press release

虛怯到
只要日日虛張聲勢
唔通政府永遠唔洗運作

點知明日金鐘無人

佢地空城我地咪當政總係城牆攻城出面草地（集合點）發夢～發夢～

夠多人就可以打支線任

「衝擊一個冇人返工既政總係冇用架」

Be water, my friend

push

推

,渣架

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

公務員又多日假

自動投降🤣

姐係點 照去定點

聽日唔出動改星期六日啦

唔理衝唔衝 下一句係咩呀？ 聽日出金鐘！

或者星期一

政府帶頭罷工

以後日日都唔使返了

聽日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以聽日衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力。
我自己認為聽日集合後，拉隊去警總集會，警總無關門嘛！播放濫權影片，分化文職警，聚焦民意一齊去追究黑警責任！

政腫集合 支線禮濱同驚腫

政總成唔開
入面做野啲人係咪照出糧

聽日頭七
拜先人好可能係宗教活動唔受公安條例一部分管
所以政府走佬先

可以話佢地咁玩 我地可以用政腫下國做回血點 重生地

不斷回避，佢想打咩牌呢

有無話咩色衫

想大家無目標 咁咪少d人出

可以唔衝唔代表叫你唔出
be water

唔知咪BLACK BLOC

既然政府漠視200萬市民訴求，聽日我地嘅升級行動就係要罷免政府！

扮軟皮蛇，拖到D人放棄，過後再推即刻剪布

驚到放假
話時話佢哋呢個鐘數先出noticed， 係代表咩嘢?
明明一早就知道個deadline，點解唔早啲出?
係咪見分化唔成，先龜縮 ?<--咁就證明咗今朝啲分化post全部係港共政府陰謀
定係想引我哋去其他地方?

Push

出左先算 敵不動 我不動

最後聽日冇任何示威既話
都幾好笑

收到風
聽日林鄭會去九龍灣兒童醫院開幕禮

好笑你老母 收皮啦三毛狗

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

推

轉禮賓府野餐？

如果日日都放風話集會
咁政府係咪唔撚洗做野

中聯辦

轉場野餐LU

大把支線任可以打 集合左先

[621]人數與行動的關係

d 狗想點部署

咁聽日仲出唔出金鐘

我覺得： 空個城 等人無目標 少左人黎 清場都易清啲 其實佢地一早係格離部署好曬

一係改禮賓府 如果唔係出左都冇人 成班友係度自high就冇意思

禮濱 驚腫無可能無人啦掛？ 佢地無人我地咪入去囉 佢地覺得真係無人會入？一個政府象徵性既地方比人中出左 會有幾柒？ 定佢地想引你地入去 傳媒入唔切就可以打餐飽你地又影唔到？ 利申發夢打機

講緊撚9政苦呀

如果衝撚左入去禮賓府算唔算擅闖民居

大家仲有好多可以野餐既地方：

地鐵
交易所
青馬橋
驚腫同禮濱

調轉諗
今次冇任何吹風咩嚴打/清場
同時又停政總
覺唔覺同612清場前既佈置好似？
義士聽日堅要小心

應該去左集合先